男朋友：我同你一齊之後不斷退步緊

「唔係想比說話你聽，亦唔係想話你唔適合我，但我同你一齊係不斷退步緊，個人懶散左，我都成日遲到，我希望我地互相影響既係正面，唔係負面」

咁講真係無問題嗎？

送多部Ps4啦

冇問題 Go ahead

唔明你想表達啲咩

可能唔使送了

咁係咪事實先？

呢段野係男朋友同我講，我覺得好hurt

遲下到好正常姐

中意一個人唔需要理由
討厭一個人可以有一百個理由

證明佢對你仲未死心
之後要點自己睇路

On9,遲到係佢個人問題，關人撚事

咁你要冷淡啲對佢啦

點解唔係你先行一步，再叫佢行一步
口話互相影響，其實係想佢令你進步
物以類聚，明冇

可能係，我承認我真係幾頹，又成日慢呑呑又遲到，但我聽完佢咁講個心好唔舒服，好似我拖累左佢好多

佢問題 進步嘅嘢係自發㗎嘛
無嘢俾佢怪咪拎你嚟怪囉
問下佢有咩可以一齊做一齊進步 睇下佢答唔答得出

佢咁容易比人影響 唔係你問題喎
同埋點解佢唔可以反返轉帶啲正面影響比你
呢啲嘢雙方架喎

你想要事實 定係淨係想聽你想聽到既野？

我承認我係經常遲到，我都唔岩

事實

分手？

見你ps4個post都知你有問題

佢有提點我做多啲其他野，例如做運動，但我一向無做運動既習慣，之前佢去做gym都會帶埋我

事實上你真係拖累人 一對 對的人 會令雙方進步
你幫到佢 佢亦幫到你 而唔係變成一舊垃圾冇正能量

最撚憎 見到身邊d人做乜都慢半拍就炆

嘩，真心讚你男友講得出。因為我睇過啲研究講，如果一個勤力上進一個懶散無目標，長遠的確係會領勤力果個 dur 皮 (而唔係懶果個勤力咗 )

我明，我都覺得我拖累佢
我只係覺得呢句說話出自自己男朋友，好hurt
已經唔係忠言逆耳咁簡單

inconvenient truth

係就係唔好

不過呢啲野未至於會拖累佢㗎，你話日日放負搞到佢心情唔好就話啫

你無陪佢做?
不過就算無陪佢做 都可以自己做嘅姐
我覺得進步係自己嘅 可以一齊進步係bonus
有d活動你唔啱玩嘅 你咪得閒鼓勵下支持下佢當參與咗囉
但如果你要佢花好多時間喺你身上而阻住咗佢就另計

好撚on9呢類人真係 一齊係共同協力去進步而唔係單方面要人幫你進步

老實講 睇ps4 個對話都覺得你男友係厭倦狀態

「同意啊，你真係退步得太緊要，至少以前既你唔會將自己既錯事怪落我度。」

兩個人嘅事
旁人好難憑一句知道對錯
你係最清楚佢嘅人
放上黎聽D連登仔講只會害左自

有D男女朋友成日打交嘈交，但都可以KEEP到一世
如果放上黎"我男朋友會打我"
一定個個話男人打女人點都唔岩乜乜乜
但佢地唔會知道可能呢個男人為左你，唔怕自己死救過你

有D男人講野好仆街，其實就係大隻講
如果放上黎"我男朋友話我死左佢唔會唔開心"
一定個個話呢D男人唔要都罷
但可能佢地唔知佢日日來回3個鐘接你放工，有咩事都會幫你
只係巴口衰

放自己D感情事上網係好ON9
D人只會用一句講出自己主觀嘅結論

其實ps4都係派下膠姐，佢本身都唔太鐘意打PS4 啲game
我同時都有諗送第二啲野比佢

我都認同係應該一齊進步 咁人係有上進心有追求 如果追求唔同都唔行得耐

其實我本身都好負，但同佢一齊之後我都盡量唔放負了，至少唔係對佢放

果陣有陪佢做，但佢最近整親就無做了，我自己一個亦唔想去

咁你有無想進步 定你覺得自己咁hea hea下就ok?
如果想進步 咁你咪下定決心同佢一齊令對方變好
講真 有咩開心得過對方係你最鍾意嘅人 又係你嘅良師益友 又係你發奮嘅動力

唔好淨係得hurt既感覺 你依家係要反思+做好d 再係咁落去 一撚定係分手 我都面對緊對樣既問題 女朋友太廢 淨係識洗錢唔識賺 做人無目標 廢到

做男人要自我管理之餘要管埋個女朋友
巴打共勉之

佢講得出嚟都係想一齊進步啫 證明佢對呢段關係上心囉

佢講既情況係真係會有，但賴落女方到真係on9，屌佢老母

咁其實進步同hea既定義係咩？
係咪唔遲到守時就係進步左？
我都覺得佢成日係屋企loop連登好hea，咁佢又係咪真係hea?

你都 on9, 如果你女朋友成日遲到, 作為男朋友嘅你, 又會唔會成日準時到呀? 準到時咪又係等你
久而久之咪養成左遲到習慣

佢可以話你個人懶散冇進步，但係你懶散搞到佢懶埋一份就係佢自己問題啦
其實講到會互相影響，調返轉就係由佢激發到你積極啲，佢自己遲到就話係俾你影響，賴地硬啫

+1

其實我反思左好多，我遲到呢個壞習慣我會盡量改，我諗佢都覺得我好廢。
我唔係想搵藉口唔係想話你識果陣就係咁架啦，但我都唔太清楚佢想我有咩目標，例如佢成日叫我做運動，叫我唔好食肥野，會肥。可能佢為我健康著想啦，但我真係唔鐘意做運動，我想食咩就食咩，佢習慣做運動健康飲食，我都有自己習慣，但我唔跟佢果套就好似我錯咁。

咁你寧願聽呢啲定寧願聽佢話你唔靚😂

咁串啊拿 PS4 post
等分手啦

有咩關係？

人夾人姐
你男友似係搵個藉口多
留意佢身無其他女性朋友仲好

咁咪無建設性囉
why not全部都改
又唔係話要強迫性挑骨頭咁改 但間唔中開玩笑式善意提醒 都係好事
而唔係 “超 佢都懶啦 我懶有咩問題” 嘅心態

你男朋友都幾廢下

將自己嘅失敗賴左落你到

飛得 唔好浪費時間

呢d事情冇分對錯架 只係大家夾唔夾
如果時間耐左 冇一方想改變
大家都好難行落去

一個比較針對事實
一個完全主觀
我認為你唔應該為左個事實嬲你男朋友
難得佢咁坦白
不過你都應該坦承你唔好受
大家接受唔到大家就應該

呢個係另一個問題喎，比較主要係「磨合」問題...

應該咁講：
1) 如果佢鐘意健康做運動、你唔鐘意，而佢迫你做，咁呢個係「磨合」問題。而如果你無阻住/ 唔俾佢做，但佢就迫你做，咁係佢唔啱。
2) 如果係成日見面時你遲到，又或者反過來你阻到佢做少咗 (好多) 運動 (做少咗啲啲唔算，拍拖總要犧牲少少)，咁呢啲就唔係磨合問題，而係影響到佢，係你唔啱。

好理性

其實好多野無話對錯
不過覺得你地性格好不合

大家都好坦白，我都坦承左我覺得唔好受，但佢唔覺佢咁講有問題。而佢亦都唔係第一次講出啲咁既說話，例如：你的確唔係我要搵既人。
可能有人覺得咁講無問題，爽快直接。
都可能係我個人太敏感，覺得呢啲野唔應該講，破壞關係之餘仲令人傷心，講過既野亦都收唔番。

與其送俾男朋友
不如送俾我

我女友一開始都唔中意運動
成日以為我嫌佢肥
但少郁動最後受苦都係自己
番office又凍
身體差左好多

最近肯聽話郁多少少
身體唔會好似以前咁摸落凍既
佢氣色好左又開心左

始終咁大個
話就話左
聽唔聽你既事

咁咪努力下等佢改觀下囉
你仲係度怨即係抵比人睇撚死你

兩個咁親密嘅人會互相影響唔出奇
我諗佢唔係想怪罪你 只係發現到問題 想大家一齊解決一齊進步
殘忍啲講 其實邊有人想同個頹人一齊 都唔欣賞點鍾意 真係成世講feel咩

其實唔係講唔講的問題
係佢講唔講都係咁樣覺得
佢講晒出口 姐係已經非常咁覺得
咁個問題就已經唔係晌佢講唔講出口果度啦
而家佢講出口俾你知其實仲有得救（如果要救）好過第日一開口就話不如做返朋友 同你唔夾等等，而你之前一啲都唔知佢咁諗

我以前對女朋友都有類似既感覺
因為佢又係成日遲到成日放負
多次溝通之後 雖然佢有時都會遲 但係會見到佢有比心機去改 同時我都為佢而改 慢慢就會變好
其實都係睇你同佢邊個想為段關係付出先姐

講得呢句你應該係女人/未拍過拖, 好多人本身都好準時, 但對方次次都遲大到, 漸漸變左兩個鬥遲

1+1<2 點解要一齊

你男朋友

係「磨合」呢樣野我一直都好糾結，就算我本身唔做運動，我都有陪佢一齊做，亦無唔比佢做，我覺得有嘗試磨合過。
又舉多個例，佢本身係除左facebook同連登之外唔用social media 既人黎，我曾經多次要求佢用，我想佢睇我啲野，頭幾次佢都唔想既，我亦無再要求都無逼佢，佢最後都有download 番IG，我都覺得佢有磨合過。

其實我真係無逼過佢要就我，但我係覺得佢有時好自我中心同先入為主，佢咁健康所以佢果套一定係岩，佢覺得我唔健康就係廢，咁廢唔跟佢果套就係唔岩。sorry我都講到1999，唔知你明唔明

我都有呢個問題
未拍拖之前好fit 好active
拍咗之後收左皮

咁都有得瀨，你男朋友係TB黎？

你好理性，旁觀者清
但我自己都覺得我拖累佢了，佢都講到出口
我除左傷心之外亦都唔知點面對佢了

其實唔夾亦都唔係第一日既事
唔係遲到懶散呢啲，而係價值觀上面
唉

佢咁講你有 hard feeling 好正常

但從好既方面睇, 1) 覺得有問題佢會理性同你講, 亦俾你知道佢對一段關係既 expectation ; 2) 佢有上進心

我明，我知佢都係想為我好
我都有去嘗試

你要做嘅唔係傷心
係改變（佢都要）或斬纜
呢度好多巴打都俾左有用嘅答覆你
今日攰就訓醒聽朝先睇多次啦

Btw,我覺得隨性生活無錯
我都係咁的

自己問題 賴鳩人

如果你唔想改變/現階段未覺得自己需要改變，就繼續開開心心做自己

又係老土講，大家都有唔啱...

具體及準確講：
1) 佢係個基本態度問題，因為佢覺得佢啱晒。就算件事真係客觀地好都好，都唔可以用呢種態度去看待個差異同要你做。佢應該做嘅係講明個好處及表達背後「為你好」個想法，即係應該說服同講明。好脾氣又聰明嘅，就會好似阿媽咁鍥而不捨地喃嘸你個好處/ 同你去買靚運動裝備/ 捉你去做 (運動......)/ 之後獎返你 (做....... 咳...)
2) 你個負面情緒亦要分清：要你做運動，你係一定會唔忿氣，因為身心都辛苦。但呢點你唔應該怪佢。不過，如果佢覺得自己啱晒咁焗你，咁就算件事係100% 啱，你應該接受之餘，亦都要表達返「我同意，我亦會試下做，但唔好覺得自己啱晒」。

經歷緊
我覺得你男朋友唔係搵藉口而係一對情侶嘅性格真係會互相影響
而且多數係差個方影響好個方
你男朋友咁講你hurt就梗
但hurt完都諗下佢肯咁講代表佢仲未放棄哂呢段關係你仲可以改變
你話運動飲食呢啲唔想變嘅咁你咪針對返佢講個兩樣
遲到就一定係你衰架啦例遲變鬥遲一定唔可以再比自己遲到
佢話令佢懶左你咪諗下係你成日唔郁唔出街搞到佢要陪你一齊頹丫定係純粹運動方面
如果係運動嘅同佢講佢未識你之前都係咁運動鼓勵佢自己去或者間唔中同佢去一兩次 平時都比啲時間佢運動
有啲野唔想變完全可以但唔會有個理由就乜都唔變
咁樣鬥唔屈服落去散硬

lm

咁點呀 係咪要分手

講咁多把撚咩

男既想分手搵位入

等你易落台 好黎好去

你就算肯改，好快又有其他野講，因為大家真係唔夾

我覺得有d說話可能係hurt少少但係一定要講
起碼佢講出黎你知
你知道佢想點
下下就住就住到最後一樣係散

樓豬加油

明白，多謝你同我講咁多

我唔覺得咁樣可以賴
正面影響唔得既
唔通個男朋友次次等你
你仲好意思咁樣遲落去咩

冇問題，想分手姐

我明你講咩，不過我諗佢唔明。
Btw 睇你講野覺得你好似我一個朋友⋯

...............................

同你講咩問題未算好
好過我咁乜都無講就突然人間蒸發

其寶講真 真係為你好先同你講姐 一段關係講未來架嘛 你日日練精學懶咁 你男朋友睇唔到個將來想同你講姐 同你講都係想行落去 唔係佢直接分都得啦 女人好鐘意話男方唔上進架嘛 而家佢上進啦又唔開心 值得開心既 一齊做好囉

咁我又覺我唔出街呢啲唔係單方面係我問題⋯
佢自己都成日唔出街，好多時都係大家都唔知去邊
佢都有講過同我一齊之後成日都要係屋企叫外賣
其實我對呢樣野都有不滿，因為大家都唔知出去食咩
佢都有提出或贊成叫外賣
而家佢覺得成日叫外賣好廢，就入埋我數⋯

幫佢含撚

"唔係想比說話你聽，你正一垃圾"

我諗佢講得出呢啲應該就係覺得而家係佢單方面正面影響樓主

君子求諸己，小人求諸人。

我諗你應該睇野睇長遠少少
佢叫你做運動&食健康野 係想「你地」既將來過得好D
假設你地正常繼續落去
你唔做運動+食肥野個結果係你有機會早死/有病
到時候唔再係你令到佢退步 直情你變左佢既負累
要照顧你之餘佢重要養自己

之於目標方面 你知唔知佢想點？買樓？搞生意？
如果你知道佢目標 你會唔會嘗試幫助佢？儲錢/幫手諗計劃？
而唔係得閒叫佢行街洗錢 阻撚住佢未來

希望女朋友會睇到呢個post 我唔想正面屌柒你

賴

香港好撚多呢d女人 負累

可能覺得你太縱佢 但到左呢個好步你先嚟嚴佢又會受到咩

我係巴 呢番說話係我個ex口中聽過好多次
我明白真係好hurt
但既然佢都已經講得出口，相信應該都係忍左好耐先講出來，可能真係唔夾呢

咁我又真係無睇到咁遠
目標方面係佢覺得我無目標，但坦白講我仲未畢業我都好迷惘，又或者佢覺得我平時好懶散無目標，咁我亦都唔清楚我其實係點懶散，可能係時間管理得唔好啦

佢既標係關係事業上既，我幫佢唔到，我唯有支持佢鼓勵佢

不如你都直接同你朋友傾，但以我同男朋友借鑑，千祈唔好好似我男朋友咁講，你女朋友會好sad

係，應該真係唔夾

女人幫唔到手唔緊要 但唔好調轉頭陀衰埋男人

有時睇戲去到d逃生畫面 總係有一兩個女人拖累人
戲如現實 女人實在太短視（並非全部）

利申 男人都有好多短視廢物

屌，我以為依個post 係我開

如果大家思想唔同步 你點努力改變自己 佢都只會覺得你改得唔夠 就好似人工加幅追唔上通漲一樣
如果大家係同一個背景 差唔多嘅人生階段 或者大家價值觀差唔多 關係平等啲 或者相處會比較容易一點

啱

樓豬男朋友除左做gym之外就係鐘意係屋企loop連登？通常講到自己咁健康乜乜乜個啲大多數係陽光撚應該唔會係屋企玩勁耐電話？

定單純佢嘅興趣就係做gym？如果佢迫你我覺得唔係咁啱，但如果佢性格係咁樣，不如試下叫佢陪你做鐘意嘅野，你又陪下佢做佢鐘意嘅嘢，做gym對你身體都好，個人都無得頹

好似見到曾經自己嘅影子...
我同ex一齊個時都有呢種諗法，對佢要求好高
差在冇講出口
原因我諗番就係因為其實自己唔係好愛佢 所以先希望佢更有價值
所以如果條仔本身都唔係對人對己都高要求嘅人 而係對你講呢番說話 樓豬自己了解下發生咩事

冇問題,反正樓主不是我女友。

唔好淨係一尾諗hurt唔hurt
如果覺得自己有問題
而且認為需要改變、同埋願意為對邊方改變嘅
咁就改下啦

咁頹*

佢想你好佢緊張你 先叫你做有益身心既事
但你唔做唔聽 ... 講真阿 佢會覺得好無癮 女朋友都唔撚聽鳩自己話既？又唔係叫佢出去做雞 叫佢健康d姐 咁都唔聽？（我諗佢會咁想過）

題外話：樓主認真試下改變生活模式 試下一日飲夠2公升水 做下運動 多食生果&菜 個人會精神好多

我諗每個「正常人」都唔會想同頹人共同生活既...

送咗個太空枕畀男朋友做聖誕禮物
實際到好似好求奇咁

激勵你姐
但同時代表佢係你身上再揾唔到佢欣賞既地方

呢個男仔幾識諗野
反觀樓主應該反省下點解你條仔要咁講你

飛咗佢啦 乜都賴 自己廢都賴落條女到
垃圾廢柴嚟㗎佢
佢係有本事就帶動到你啦
根本佢本身都係無撚用嘅人嚟
少少嘢都要多多藉口

我之前同ex有呢個諗法 之後我第二日飛咗佢，不過嗰一次係我做得最好嘅決定 如果唔係我都唔會識到我而家個女朋友

A0既收聲啦

有時唔好問人哋想你點
係你自己問下自己想點
你覺得有啲乜嘢想改變/有乜嘢目標
然後同另一半分享
等佢鼓勵你督促你
為咗人哋而做嘅目標唔會長遠
最好係自己真係有心改變

起碼佢肯同你講真心話
佢都想同你傾 解決問題
咁你點覆佢呀

樓主應該搵返d厭世族 兩公婆加埋月入25000 簡單生活等死

你老母就A0
諗唔到點駁就講呢啲？

其實講得好啱
兩個人越黎越差成pat爛泥咁活係自己世界真係好？
一齊進步 有目標 有行動先幫到大家
改左啲壞習慣對大家將來都好 條路都易行啲

佢有本事就xxxx 一下講落來就否定條仔能力

講本事 條仔肯狠少少樓豬比人飛撚左啦

你都戇撚鳩 條仔想樓豬同事業平衡到先同佢導出問題

下下都話冇本事冇本事 A0講野真係好撚有獨味

樓上有一大堆巴打唔撚認同「壞」習慣咖
只會話 你有你習慣我有我習慣 你既等於好？

呢到等頂住 你走先啦

點條明路你行，其實你唔洗同佢一齊chur，只係要比多啲私人時間佢自chur，同埋口頭鼓勵下佢自chur， 唔好成日叫佢同你一齊hea

利申 過來人

就係條仔無本事搵個更好先唔想飛啫
你就真係戇撚尻
如果你覺得我係A0真係令你好失望
係有本事就唔撚咁易比樓主影響到啦
遲到咋喎 咁基本嘅嘢都要講到係人影響佢
唔係廢係乜？
無論其他人遲唔遲到 自己都要守時啦
呢啲係美德嚟 原則嚟
咁簡單都做唔到 重要諉過他人
賴落自己條女度
作為男人都無好好教好自己條女
恕我直言
呢個人叻極都真係有個譜

你男朋友on9仔黎 飛左佢啦 好過湊仔咁

懶散左，遲到多左又關你咩事？？
On99

點解上面啲人咁撚消極
一齊進步係好正常既一件事
啲女真係想個男朋友打死一世拎18k算數
所謂進步都可以係內在，一齊學野，傾計既話題唔限於飲飲食食，有真係其他學術/學到野既內容，新聞歷史科學唔理係唔係自己果飯都會了解下

不過我相信你男友咁講其實已經係顧你面子唔想hurt你，因為佢係話自己退步，但實際上好大可能係佢覺得你太落後。

距離越黎越遠

Same here

下一步你諗住點做

有啲明白你男朋友嘅感覺，我女朋友以前成日放負 又過埋啲唔健康嘅生活，唔錫自己嘅身體 同佢價值觀又唔名同。我用咗半年keep住撐起佢嘅情緒同透過拍拖令佢過得健康啲，但過咗半年佢都冇咩諗過點變，只係選擇一時委屈自己就我 或者用佢成日諗心思嘢付出嚟做籍口唔改，話唔見得佢付出或者遷就對方少過我。試過婉轉啲表達佢唔好嘅位，佢一係扮唔明或者聽完就算；直接講佢只係掛住唔開心，覺得我傷害佢唔應該咁樣講。最後我真係頂唔順burn out 咗，覺得點溝通都好似冇用，一見佢覺得好攰好頹，好似再睇唔到佢優點，唔知點愛佢，但心入面唔想放棄，同覺得如果佢唔改佢唔會得到幸福，好想見到佢改變成長而堅持，跟住我哋進入咗半年嘅冷戰。唔拍拖唔WhatsApp，正係喺學校象徵式咁坐埋一齊。最後係佢諗通咗覺得自己有問題要改變，仲主動同我溝通，我同佢嘅關係先可行到依家。我先重新搵番愛佢嘅感覺 亦發現到之前自己原來不斷強加我覺得女朋友應該係點落佢到，依家識得專重番佢，唔迫佢咗。性格同價值觀雖然都仲係好多嘢唔同，但我哋依家會表達覺得邊的位唔改就行唔到落行，而改唔改係對方嘅選擇，接受對方一時之間唔覺得有問題、需要時間改。呢一年入面，我發覺性格、價值觀嘅嘢可以慢慢改慢慢有共識 ，但大家有冇上進心同溝通真係好緊要，有冇改變現況做好自己先嘅上進心，一個互相會表達自己諗法同能夠聽對方意見嘅溝通。雖然你男朋友嘅表達方式唔討好，但佢都有呢份上進心同溝通，更重要嘅係佢未放棄。跟住落嚟絲打同男友行唔行到落去就睇你點揀啦

路過...
但點解落街就唔知食咩好，但叫外賣就會諗到食咩

食外賣唔係好廢，只係你唔會想次次都食外賣。
正如司徒夾帶所講，就算真係搵到個肯陪你食麥記嘅女人，你都唔會餐餐帶佢食麥記掛，至少一年食一次玉子將軍咁大把。
平平淡淡過生活無問題，但偶爾都要創造下啲新鮮感出黎衝擊下增進下感情。
搵次真係做下功課想食咩，之後拖埋對方去食，又或者兩個係屋企煮飯仔。
At least，我覺得樓主無謂太放負，至少你男朋友嘅計劃當中有你存在，而最後走唔走到最後就睇大家造化了。

Cls咁都賴你？要變好定唔好係自己選擇，唔通你去食屎又真係影響到佢都食屎

我覺得你男朋友咁講無問題喎⋯

有時上進個一方真係會頂唔順懶個一方，正係講生活習慣同情緒，都已經會被拖累，忍得耐始終都會爆

而且佢咁冷靜咁講，態度都幾好，又唔係鬧你，你好好反省下啦

成件事究竟持續咗幾耐？

分手
呢個世界冇必然嘅退步 佢覺得退步緊 可能都係一種進步來

講假話既話 佢好辛苦架

佢講出黎都係想大家一齊解決姐 咪玻璃心啦

諗起以前同ex一齊 真係令自己變得愈黎愈差
明明以前出哂名好脾氣 但對得個牛脾氣男友多變得脾氣都好暴躁

後尾分左手變番正常
有時可能真係性格唔夾

‎男朋友食飯食得好撚慢 點算？

壞習慣都唔肯為另一半改吓 做吓樣都好吖

你繼續呢個心態等分手啦

會咁樣同你講即係佢真係重視你同想有將來 啦，真係嫌棄你一早飛左你
係就係唔好聽㗎啦，不過愛之深責之切，何況佢都唔係真係責，樓主唔好咁butthurt，一齊進步啦

其實樓主條仔係講得好有道理，睇返以前中學， 兩個讀書勁嘅拍拖，一齊溫書的確愈嚟愈勁，每人幾個5** 咁撚樣
所以依家我同條女都一齊搵啲嘢學下練下，一齊進步同突破自己

我聽過同一番說話
我唔明點解佢會講得出口

利申 手已分

有呢個諗法代表大家唔適合

我都幾同意巴絲打既講法
兩個越係親密，就越容易互相影響
男朋友勸妳做運動，控制飲食都係為你好
試問有幾多男人會唔介意自己個女朋友越黎越肥。
再加上keep住做運動真係幫到妳好多
試下接觸唔同類型運動，例如瑜伽
樓主加油阿！

分手啦 無謂晒左個男仔
到時你有你頹廢 佢有佢勤力
跟本你地就係2種人
勉強冇幸福

如果個世界真係好似你咁講
基層家庭嘅子女入大學率就唔會咁低
孟母就唔洗三遷
跨代貧窮就唔會日益嚴重
亦唔會有一句話叫近朱者赤

好有可能係佢自己問題
檢討下關唔關自己事 例如扭計阻著佢番工約人之類令佢遲到既野
冇既話就叫佢食屎

潛台詞：屌厭左你啦 知訂就過主啦

關乜撚野事 佢自己唔勤力懶散係度賴人 要人管。 仲係小學未畢業？

唔好累人累物啦

旺夫旺妻，相旺
唔係
克夫克妻，相剋

喂 樓主 醒一醒先
我冇追哂成個post 不過都追咗一大半
我見親你d reply都係返番去同一個諗法
首先我真心理解聽到男朋友咗話自己係會好hurt
（利申：藍絲 ）
的確佢咁講係好難聽入耳

（我係死衰仔 講真話 唔好介意）
但係我想問下 你知唔知佢有咩目標？你自己點諗目標？點諗關係？點諗拍拖？
我諗佢講得呢句 一定對自己有d要求 同埋會檢視自己 唔反思唔會講得出
我先暫時唔理佢係咪d人咁講賴你 唔體諒你 要話哂事
但係佢呢句說話的確反映出佢係諗過呢段關係應該係點 亦有期望 你又知唔知個期望係咩？
調反轉
你覺得一段關係應唔應該不斷改進 變得雙方更好先？
你又對呢段關係有咩期望？你對自己有咩要求？你有咩目標？
（老老實實 做個守時既人難過遲到一百倍）

Back to basic
你問下你自己想要咩先 你知自己想要咩未？如果唔知我真係好鼓勵你諗下
一對情侶既關係都睇價值觀 你覺得你地互相了唔了解？
認認真真了解下自己同對方 拍拖唔係講緊兩個人係埋一齊開開心心就夠 係真係要一齊面對好多嘢 你覺得你ready未？

同埋人真係會互相影響

Btw, 我覺得一個人勤力都可以work life balance，睇下連登其實冇咩問題，識停咪得。

同埋請問樓主幾歲 好似都幾young咁

我同我老婆一齊左之後都係細膽左
以前去OP玩鬼屋 一定係行頭
而家連入戲院睇鬼片都唔夠膽

冇問題
近朱者赤 近墨者黑
你廢，搞到佢都廢埋一份

好消息係你搵到個會自發向上既好男人
壞消息係妳要不停增值自己去配合

諉過他人好唔要得

唔係話樓主懶散係啱，但你男朋友自己遲到，同你嘅懶散根本無關係

將自身出現問題嘅責任推畀伴侶嘅人一定係自理能力低下兼意志力薄弱。

廢物最鐘意搵嘢黎瀨

斬欖啦

自己唔惦就搵野賴

簡單d黎講
姐係無計劃
人會為將來計劃做好多事情
去達成自己嘅目標
但係依家淨睇留言
就係覺得妳好自私

我係咁就咁架啦
岩岩一齊個時已經係咁
接受唔到又點解要同我一齊

我相信佢最直接嘅意思係
佢對未來開始有計劃
而你根本未準備好
甚或連計劃都唔打算有
繼續安享現狀
作為伴侶
又點會想自己一直拖住舊泥
而唔係互相支持互相欣賞呢？

咁你真係啊嘛

其實實有一方影響力大啲
其中一段關係係我比較dominant啲
所以即使個ex份人好立立亂遲到
都影響唔到我 我會直接上佢屋企逼佢出門口
（講真 當年佢妝都唔化 都唔知點解成日遲到 ）
如果佢搞到我就黎遲到 我一係自己走先 一係西佢面
但另一段關係 我係比較遷就對方
佢閒閒地化個妝襯下衫都用個半鐘
我又就咁癱喺床度慢慢等佢 然後5分鐘內換好衫出門口

咁你上進少少得唔得？佢開得聲同埋你會覺得唔舒服最大可能性都係因為你做得真係唔好啫 作為一個同你好親近嘅人提點下你就識做啦

你都幾煩 又脆弱又低自信心 係叻女嘅就應該知自己唔可以俾人睇死啦係咪呀 少少難聽說話都唔聽得 頂唔撚順

係 你自己努力緊 見另一半成篤屎咁真係好心淡

兩個人步伐唔同 你頂到一時
最後咪又係分手

你為左依句說話難聽而開post
但又承認自己衰 咁即係點？
即係你理智上知道自己錯
但心智上又想用男朋友講得難聽 去將佢一軍？？
想圍爐取暖 大家幫你聲討男朋友？

依個世界唔係磨合就一定有結果
兩方面相處
小事磨合 大事磨心
磨得多自然想走
唔一定磨出個未來
所以你要諗下自己啱唔啱佢
你聽佢講去改 又改到幾多
反之 佢咁強硬要你改 又係唔係對緊你好？

btw
你自己思考下你男朋友個動機係點
點解同你講依啲說話
想分手 想回到當時 定只係
關係去到一個位置 要兩個人拎出黎講清楚

btw ps4個post
其實欣賞你有心
不過有心唔可以當飯食
你無聽過送錯禮 對方嬲左既故事？
如果你男朋友係你生日送鐘比你
你又會唔會嬲？

睇得出你仲細 諗下點樣相處啦
上面位高質絲打講哂啲重點了

叫你躝仲想點同你兜 係要咩都講白

btw 有啲位磨合係鳩既
前度唔鐘意快餐食物
見到我“睇”杯面都屌柒我黑哂面
美其名唔想我食垃圾
又有段時間拎起條引
做運動 之後屌柒我唔做
但我本身fit過佢

當時我忍
依加我諗 我日後日子 如果會keep著咁既生活 自己頂唔頂到
係唔係一件好事
當然諗黎都無用啦 分左手了
講左啲咩自己參透

會唔會樓主男朋友想樓主正視下個問題先語氣重啲咋？
男人表達太直接就係
我真心同意唔好放自己感情問題上嚟玩9自己
大家講嘢都唔駛負責任
所以我想正面少少
我之前都成日遲到 (遲少少但總係唔準時 )
男朋友都三催四請 好聽難聽我都聽過
最後係佢一句好簡單：我真係唔鍾意人遲到...
我就突然諗起 每個人都有佢嘅原則同執著
然後我主動同返佢討論
話我都想改 但改要時候 叫佢唔好咁mean
之後佢呵返我 再間唔中提下我時間
我就開始啱啱好準時

不過而家佢接我都成日遲到

結果係你都係遲到撚
真係唔明準時點解咁難

agger
我前度都叫過我返多啲工
但我搵多過佢 佢仲用緊之前返工啲糧

我而家早到 佢遲到
好神奇 我同fd出例早
有時情侶出街無約到好實幾點嘅
無得嘈

屌 講起又講
有個女朋友頂心頂肺 樣樣都唔鐘意
不如自己一個更開心

成熟啲既話應該係反省自己discipline有幾差 而唔係一野就懶左落人度

連登多後生仔女
慢慢教啦（？

咁你就應該反省下自己啦

有啲人天生就鍾意批評人
垃圾

咁係咪樓主男友所講既退步左
拍拖真係一係分手一係包容
但包容唔係必然
請珍惜

英雄救美過就可以打一世女人
細心溫柔就可以不斷精神虐待

Welcome to LiHKG

我會覺得包容係要
但唔可以係藉口
乜撚都話包容
包二奶都包容咩
做人要有底線
有啲人遲到就係底線

但被人包容嘅一方 都唔可以得過且過

唔當你自己人，先會講大話，忠言逆耳，你男朋友咁講，出發點唔係令你難受，係想你正能量一d。你覺得唔開心難受，係因為你覺得，佢係你男朋友，所以唔應該講d咁難聽既野。但有一句說話叫重覆犯錯。愛你唔等於縱你，係唔係要永遠將真話收埋係心，先叫愛你?。我覺得樓主應該憑著愛，令自己正能量d。

弱智懶閪
條仔快撚d飛左佢啦屌

我好明白你男友 但我無講到岀口
我鍾意運動 (主要做gym) Ex係零運動嘅人
我有時間都會去gym 佢問我做乜成日去唔明
就話我咁得閒不如見面 ( 原來做gym等於得閒 )
見到咪又係鳩流流唔知做乜
我話反正你都無野做又想見多啲
我幫你俾埋月費一齊去做gym 佢又唔肯
咁就搞到我愈黎愈肥
同埋無keep住做個人又懶咗 真係退步晒

點解咁多人覺得男朋友賴落樓主度
就係當一個人keep住自省改變自己
但伴侶依然故我
明明係壞習慣但就講到只係習慣不同
咪想個伴侶都改變下囉
但又要顧樓主感受唔可以講得太直接太mean
咪有男朋友呢番說話囉
我覺得講得幾好
就係對伴侶仲有一絲希望先會咁講
如果真係覺得你冇得救就直接分手啦仲點會提點你

「唔係想比說話你聽，亦唔係想話你唔適合我，但我同你一齊係不斷退步緊，個人懶散左，我都成日遲到，我希望我地互相影響既係正面，唔係負面」
Sorry 我誤解咗，追番文先知“我“係樓主
佢又括住，我以為個我係樓主男友自己話緊自己

係樓主太緊要 嬲嬲地打文打到1999

唔同你講你自己會醒悟咩

我都係咁睇
不過女人係情感動物
樓主快d 調節心態
理性去解決啦

咁你知就好啦，累人累物拖人後腳講真話又話難聽，不知所謂。

我9講個例子.中心思想係每個人處境都好唔同
單單放一自己覺得最有問題果段上黎，
旁人根本唔會真真正正分析到個情況

好似我有個FD,
之前識佢條仔 勁鐘意勾三塔四
如果係旁人，一定會話呢D男人遲早都會唔要你
見新忘舊，唔好同佢一齊
點知最後一拍就拍左10幾年仲結埋婚
跟本同D唔識嘅人拎意見根本好冇意義
唔通男人同男人個恩想就一樣咩
MK仔同乖乖書生諗野方向都好唔同啦
連登就乜7人都有

可能你步伐真係跟唔上佢？

上年11月過咗熱戀期開始持續到
今年9月中佢醒覺主動溝通番先完